過年試過收到咩最奇怪既禮?

一罐開左兼食剩一半既蛋卷

實情係未開都係得半罐滿咋
塞到個罐滿滿嗰d蛋卷，最後一條係點放入去

過期禮盒

mytv super